Worldometers個update壞左？

Vatican City無啦啦多左咁多新証

唔小心洩露真實數字？？？

我宜家好驚
連梵蒂岡咁大個結界都擋唔住武漢肺炎病毒

自膠錯字

真定假？

梵蒂岡有咁多人口咩？

岩岩F5見到

明顯壞左，依加8900萬死亡

Vatican個數其實係支那

好不安

比人hack咋

此post已完
Update番做1單

有隱瞞？

點樣隱瞞到梵蒂岡豆豉咁細有幾十萬人

教會呢d嘢通常好多秘密，話唔定有個地下城